Correndo com a bola, faca com que pareça que você vai ficar com a bola
Mover rapido o pe direito, dobrar os joelhos para suportar o peso do seu corpo
Simultaneamente trazer o seu pé esquerdo e, em seguida, levar a bola para a esquerda
Lembre-se este movimento é para ser feito rapidamente, e seu pé direito na verdade nunca toca a bola durante o movimento
